Kusta Rihm, Kähri wallast, kaibas et temal Peeter Haarani käest 50 rubl. raha kwiitungi pärra, selle raha 2 1/2 aasta protsent ja 2 körra kohtus käimise eest 2 rubl. saada on - mis tema kätte nõuab.
Peeter Haaran ei salga seda.
Leppisid: Peeter Haaran peab kuni 1 Detsembrini s.a. köik wölg kwiitungi pärra Kusta Rihma hääks wälja maksma.
Peakohtumees: P. Kripson XXX
Kohtumees: P. Hindrikson XXX
Kohtumees: K. Wossmann XXX
Kohtumees: Hansing
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
